今日記者會黑警真係認真低能

【警方Goodest發言】
1) 阿Sir，你自己親口認話拘捕方同學時，佢支雷射筆係未入電池嘅，咁請問你拉乜春？
無電池都可以成為攻擊性武器，方同學係發電廠？
.
2) 事經兩日，你今日都仲未知道方同學支雷射筆嘅功率係幾多，咁人地買果都唔知啦！你自己拉咗人都未攪清楚，咁你憑咩證據拉人？
.
3) 哦，尋晚尖沙咀嘅市民，你話「目測」市民嘅雷射筆係普通嘅雷射筆，所以尋晚無執法；咁方同學果支到家陣你都未驗到，憑咩當晚 「目測」你又可以拉人？
.
轉貼

我唸正常人都唔會咁答
起太空館n咁多支就話無攻擊性武器
用眼睇.所以係雷射筆

會長果支就用眼睇就係大功率
攻擊性武器.所以叫雷射槍

【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失

屌，唔好再講個記者會啦
事實係，黃絲既班狗講乜都唔會信，藍絲既班狗話太陽係西邊升起都照信
根本就唔應該繼續浪費時間同精力去討論班狗有幾柒

咁真係好柒

你係到講佢幾柒，你就柒啦
佢目的就係分散你班友注意力，等你地留返係同溫層打飛機
班狗留返比記者朋友對付啦，今日睇個勢班記者都好大怨氣，屌得好落力
集中推返遊行同文宣post啦

根會成個社會都係指鹿為馬，藍絲可以否認64存在就知佢地已經fuck上腦啦

沒錯

人地一早有哂既定立場

佢好天真 無真正中立

同兩佬藍練討論，又話我影響佢地心情，關係
但佢地睇cctvb又大大聲話要打死班年青人，我就話唔好影響我心情，佢地就開始搬龍門

講到尾咪又係忠言逆耳

牠們講咩咪咩囉 不過就真係7左小小